唔好意思 想講個故事

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

你無錯 信心係要慢慢培養 無得逼
加油

可以嘅，不如試下去揾返中學嗰個老師？

雖然最後嘅結果唔係咁理想，不過從你嘅字裏行間，我feel到佢係個好老師嚟，你去揾佢傾下計，可能可以解開心結？

覺得活動好亂既人入一入黎

咁有啲可惜我覺得你哋兩個都有心結，傾下可能對大家都有幫助

我諗果兩個老師對你都有一定嘅影響嘅
始終果兩個老師都係你信任嘅人
佢地所講嘅野會係你心中留低一啲陰影
你而加仲有同老師有聯絡？
會唔會可以同佢地討論一下自信呢樣野呀？

其實最緊要係樓主你自己覺得有冇自信
如果你覺得自己冇自信嘅話你會唔會想去改變
好多野都係靠自己走出 而我都見到你好想走出
或者嘗試了解自己缺乏自信嘅原因
可能對你會有幫助